### 【天亮时分】“四·二五”系列（4）法轮功万人上访二十周年 章天亮回首来龙去脉
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<div class="featured_image">
 <span href="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2019/06/2-37.jpg" target="_blank">
  <figure>
   <img alt="【天亮时分】“四·二五”系列（4）法轮功万人上访二十周年 章天亮回首来龙去脉" src="https://i.ntdtv.com/assets/uploads/2019/06/2-37-800x450.jpg"/>
  </figure><br/><br/>
 </span>
</div>
<hr/><div class="post_content" itemprop="articleBody">
 <p>
  【新唐人北京时间2019年06月08日讯】“四·二五”系列（4）
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/法轮功.htm">
   法轮功
  </span>
  万人上访二十周年，
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/章天亮.htm">
   章天亮
  </span>
  回首来龙去脉（史海扬帆第8集 20190502）/
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/天亮时分.htm">
   天亮时分
  </span>
 </p>
 <p>
  二十年前的4月25日，万名
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/法轮功.htm">
   法轮功
  </span>
  学员因为天津公安抓捕事件，聚集在北京中南海上访，事件震惊了世界，被称为
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/四二五.htm">
   四二五
  </span>
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/大上访.htm">
   大上访
  </span>
  。三个月后，中共发动了对法轮功的全面镇压。
 </p>
 <p>
  二十年来，众说纷纭，那么事情缘由到底是怎么回事呢？法轮功到底是什么？从历史的角度该如何看待法轮功事件？
  <span href="https://www.ntdtv.com/gb/章天亮.htm">
   章天亮
  </span>
  教授以亲身经历为您道出原委。
 </p>
 <div class="video_fit_container">
 </div>
 <div class="single_ad">
 </div>
</div>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog1530/a102595978.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog1530/a102595978.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/prog1530/a102595978.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：https://www.ntdtv.com/gb/2019/06/07/a102595978.html


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

